【公投】旅發局主席林健岳表現如何？

表現好
表現差

一直覺得香港旅遊業搞到成pat屎咁，係正苦做成，成日執著夜景靚唔靚做乜鳩？有乜好嘈
好快又俾人屌踩港

其實佢做過咩？

垃圾

落手落腳做嗰個唔係總幹事咩？主席係掛個名之嘛
仲有香港嘅旅遊業發展政策唔係商經局同埋佢下面嘅旅遊事務署負責咩？旅發局掛「發展」個名，實則好似淨係搞下活動、做下PR咁